黎明行動 真係轉淚點 完場大輸一場

1中槍割腎補命 1藍絲死 1射爆頭入icu 1被墜樓
最前線勇武被分化 解放軍象徵式出動

除左連登仔一路打飛機既美國香港人權法案推動一小步
完全輸晒

晨曦不知幾成功

Pull